勿碰幫港出聲

邊個掂幫港出聲新page嘅
近平恥與為伍
直直直直直到天荒地老

恥與為伍

勿like勿cm

眼看手勿動

騎爆佢舊page

爆佢舊page